樂天賣咖啡filter同扯皮條嘅關係

對日本網購有dd認識嘅都冇咩理由會冇聽過樂天（Rakuten）嘅照計。但呢間嘢個global site真係錯到離天萬丈！

有圖有真相，果d html搞到亂晒都算啦… 大家自己睇。

睇唔明？恭喜晒！你應該係正常人！正常人係應該睇唔明！為咗證明唔係改圖，當然會附帶醬油。

粉後提取的濾紙每窩垃圾桶給皮條客。 清理工作是容易的。

屌你，做乜要俾垃圾桶皮條客？沖杯咖啡啫？做乜要逼我去叫雞！係你逼我架！

作為一個稱職嘅高登神探當然應該冒著生命危險，就算俾人停職，都要繼續查落去啦！

睇睇英文版：
After extraction of the filter paper for each litter bins to the pimp. It is easy to clean.
Pimp一樣解皮條客！

只有日文版係正常！
抽出後の粉は、濾紙ごとゴミ入れへポン。後始末も簡単です。

睇一睇我大概明白點解會出事了，問題在於ポン呢個字。ポン其實係呢度只係一個擬聲字pon一聲掉落垃圾桶嘅意思。但唔知樂天用咗咩天才翻譯程式，將ポン同ポン引き拉埋一齊仲當咗ポン=ポン引き。ポン引き就真係皮條客咁解！

根據yahoo知識日文版講， ポン引き個ポン嘅來源有兩種講法。
1。ぼんやり扮傻嘅變種
2。喺個盤（ポン）上面賭錢嘅

我試過google excite baidu等多個translation engine，冇一個會咁天才地喺ecommerce site連繫到皮條客。講真，有咁嘅engine晨早俾人鬧咗啦？
然後你如果再去search吓 樂天 皮條客 你會發現樂天真係賣緊好多皮條客。。。一個咁大型嘅購物網站，好心就唔好咁求其用機翻譯啦，佢仲要落緊好多錢落去廣告度，佢真係expect d人見到呢d啼笑皆非，連html tag都一鑊嘢site會有信心喺度買嘢？
唔識就搵我幫手啦。。。on99！

blog link

Ok笑撚左 😂